退港市，轉玩美股all in網易

垃圾qq啲驚都唔夠網易强勢
隻榮榮使命垃圾到，完全唔係荒野行動嗰皮
網易又出隻moba用陰陽師啲人物，完全可以打殘王者榮耀
美國仲要稅改
美股實升到狗屎咁

下次改名叫丁磊
垃圾馬化騰

日經強勢又唔見你買

大戶只不過當港女狗咁撚，主場不嬲係美股

咁點解唔買迅雷

納dee會戰勝歸來

富途買唔到

公司內部狗咬狗喎

稅改仲買科技股

咁買咩啊大師
大師食唔食到今日個浪

今日執得8k中午放應該有16k左右

美股終於要食屎

大師又話買左熊

到時左右開弓

由得佢牛定熊，賺到錢就係好動物

其實你有冇試過買錯邊 我就唔信你次次中

梗係試過啦，買錯識止蝕咪得囉，大牛市買10次中6次都賺錢啦

買京東

今日又爆升

qq妹左勁耐嗰排得你係咁唱入熊，咁多人屌你都當冇野，心態咁好真係抵你贏

啲升假架

個時都叫左馬主席你收手嫁啦

想請教下美股用咩行買好？ 咩app睇方便 想接觸下